連獌聯都上返前列，阿仙奴呢？

邊隊叫阿仙奴？阿森納我就識

對唔住，阿森納正垃圾

奶共都要無好下場

找數未

收皮啦垃圾隊 降班啦

係 反而共產黨就冇事

阿森納

炒垃圾龍
雪奧燒

唔好激嬲共產黨

唔睡？

同佩apex中 join?

依家先叫就冇癮啦

咁得啦 本身都無諗住侵你

乜叫「連」曼聯，我地曼聯不嬲勁

今年目標係護級洗乜排咁前

抵撚死

係

佢酸緊我非常接近你

淡定la,榜尾果2隊都膽咁滯

唔係奶共嘅話而家排緊第一啦

遲D習主席叫人課水，皇者曼想買咩就搶咩

阿支奴等緊偉大既習大大邀請佢地踢中超姐

呢家雪下燒表下態隨時共慘黨已經有過數比佢地做狗糧

大概係咁，將隻CHO Nigga想像成阿支奴就得